青筋奶女神也脫了！百大網紅性感寫真外流…老司機跪求上車

「媚娘兒」娛樂公司重金砸下八百萬、籌備八個月，集結台灣百大高人氣女網紅，打造「媚娘兒2020台灣百大網紅聯名寫真」，嚴選收錄了IG人氣美女，除了有百萬粉絲的蕾菈之外，還包括其他高人氣網紅，像是翁子涵、香菱、美麗妄娜、李小星、沈琪琪、邱默默、Jeannine珍琳、Abbie黃艾比、啾啾等美女，寫真集尺度破表，讓粉絲的眼睛大吃冰淇淋。

其中蕾菈透露，很期待這次寫真集的推出，除了努力經營YouTube 創作新內容外，今年還多了一個DJ的新身份，第一場演出就在國際性的S2O舞台，表現相當亮眼，她說當DJ是她的夢想之一，能夠完成這個目標她相當開心，也期待接下來更多舞台機會可與大家見面。

另外，有暗黑版李毓芬的之稱人氣女星香菱分享：「在自己的IG版上有做過測試日系女友感的照片最受歡迎，所以這次特別走粉紅夢幻路線希望可以圈粉成功。」至於因為青筋奶爆紅的啾啾，以及砸下60萬整形成功，讓演藝事業爆發的琪琪，兩位都為了這次的作品穿上比基尼讓粉絲大飽眼福，琪琪表示很開心加入整個寫真集的企劃案，除自己的寫真作品之外，自己很欣賞這次蕾菈照片，覺得她的作品很有態度是男女通吃的好作品。

▲翁子涵辣度破表，狂噴鼻血。（圖／媚娘兒提供）

▲暗黑版李毓芬之稱的香菱，也參與這次寫真集拍攝。（圖／媚娘兒提供）

▲蕾菈披上浪漫婚紗拍攝寫真。（圖／媚娘兒提）

▲因青筋奶爆紅的啾啾，這次換上比基尼讓粉絲大飽眼福。（圖／媚娘兒提供）

▲沈琪琪。（圖／媚娘兒提供）

no

嘩咩黎架 毫無美感

啲樣真係

施丹你係咪接咗part time PR，點解一晚可以出咁多post

我chaeyoung pr and her husband

咪爆啦

啾啾又幾正

個個整容整到

美麗妄娜

好𨶙樣衰

蕾拉都係算數啦

青筋呢？？

響錢改變連登審美觀

我係印度人下屬

有D整得好樣衰

香菱

子涵

個人又整過 d圖又汁過 都唔知睇緊d乜